警告中國將全面破產！ 大空頭：要印25兆美元人民幣救市

【就快爆煲】

警告中國將全面破產！ 大空頭：要印25兆美元人民幣救市

《路透》報導，巴斯表示，由於中國政府不肯放寬對企業的管制，導致金融體系過度槓桿，從企業違約率、破產率、M1（狹義貨幣）、M2（廣應貨幣）供應量、40多年來最為緩慢的貨幣成長速度來看，他認為中國將出現全面破產，「很難躲開的」，巴斯警告：「中國（經濟）將會進行重置，我認為未來幾年就會發生」。巴斯在上月也曾透過推特發文，引用好友中國流亡富商郭文貴的團隊製作的中文圖表，警告中國透過瘋狂印鈔來愚弄全世界。

中國GOGOGO
to hell

支

那

咦？唔係話紙貨幣落後咩

空心老倌

5毛:爆左未？ 制裁左未？ 美國敢旭？

最近有隻五毛叫回憶小子開post等binc

中美和好，反中撚炒哂車

就

快

爆

煲

贏

市民high high high
撚大咗

快啲叫藍絲親友all in 中國股票

.

613 billion USD 既股票抵押
如果再斬倉，上證跌到１００點

恆指可以跌到５００點

即係好似學你咁買騰訊？

啱囉，做埋希臘個friend……

支爆講左幾多年

中
國
最後

唔好氹我
等緊急彈開longput

市場唔一定會反應到呢個負面因素

我補條link 先

The rout in Chinese equities is throwing the spotlight on $613 billion of shares pledged as collateral for loans.

Loans extended to company founders and other major investors who pledged their shareholdings as collateral emerged as a popular financing channel in recent years. But given the losses in equities -- Shenzhen’s stock benchmark is down 33 percent in 2018 -- there’s a growing risk that brokerages will be forced to sell the shares, accelerating the downturn.

At least 36 companies have seen pledged shares liquidated by brokerages since the start of June, more than triple the 10 in the first five months of the year, according to company filings. At least two firms announced after Monday’s close that their shares were at risk of forced selling, including Jilin Zixin Pharmaceutical Industrial Co., which plunged by the 10 percent daily limit the following day.

"There’s a liquidity crisis in the stock market, and pledged shares are again starting to sound the alarm," said Yang Hai, analyst at Kaiyuan Securities Co. "If there are no real policies to cure the array of problems and ailments in our market, no one will be willing to take the risk."

About 4.24 trillion yuan ($613 billion) of shares have been pledged as collateral for loans, according to Bloomberg calculations using China Securities Depository and Clearing Corp. data, accounting for about 11 percent of the country’s stock market capitalization.

Forced selling is adding to the long list of issues facing investors in China’s $5.3 trillion market, from worsening trade ties with the U.S. to concerns of slowing domestic demand and a slumping yuan. In a sign of how bearish sentiment is, the outstanding balance of margin debt on China’s exchanges has fallen to four-year lows.

Stocks in the hi-tech hub of Shenzhen have been worst hit, partly due to the dominance of privately-run startups. The city’s equity index is on pace for its worst year since 2008, while about one-fifth of the gauge’s more than 2,000 stocks have lost at least half of their value.

The central government has taken steps to limit forced selling, but it’s failed to slow this year’s $3 trillion rout.

Brokerages were told to seek government approval before selling shares pledged as collateral for loans, Bloomberg News reported in June, while the top financial regulator said in August it’s closely watching corporate stock pledges.

Even a meeting by the chief securities regulator with investors last weekend didn’t engender confidence: The Shanghai Composite Index slumped 2.3 percent in the two days through Tuesday to a four-year low.

股市彈得越高
插得越深

我買半年內跌破18000

呢啲十年難得機會我會預一萬蚊分注long 遠期put
分分鐘十幾廿倍回報

錢搵得返嘅 一皮啫

lm

好撚期待呀

講得出呢番說話既一定無咩知識, 中國點會出事呀

中國too big to fall又冇實業又樹敵眾多
一旦破產慘過希臘

巴斯在上月也曾透過推特發文，引用好友中國流亡富商郭文貴的團隊製作的中文圖表，警告中國透過瘋狂印鈔來愚弄全世界。

睇到呢句，立即有d保留

一定冇事，請各位向愛支病老勸籲訓身大陸房地產股市

關蛇咪走火入魔啦，技術性調整昨

22倍債去推9倍既gdp